有冇用moov既巴絲成日彈apps？

我已經down完啲歌
但一禁隨機播就彈apps
有冇解決方法

一樣

有更新 暫時無問題

moov真係好廢

到期一定轉

啲歌成日跳主播... 聽到窒下窒下咁

到期唔知轉咩好 唉

我之前都係咁 更新咗又冇事

我早幾個月都開過差唔多嘅post屌過同一樣嘢 而家又有人瀨嘢